沙田個史努比開心世界點解未執?

上網睇已經係2000年開，成17年歷史
平時經過ZARA望出去勁殘舊，佢有無裝修過?